政府以退為進 大家轉個陣地 落區播黑警 與民同仇敵愾

稅局接咗兩日放學，激起咗部份市民反彈，亦有個會計係 cctvb 到出來助攻
啱啱連 區議會選舉活動指引諮詢會 都以基於公眾安全和保安考慮取消埋

政府依家乜都唔做，乜都卸哂落大家到
大家想行動嘅不如組隊返區播片，保持氣勢

一定要對得住梁烈士

［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！(2)

Admin:
1. 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗
2. NEW YORK TIMES可以有full page 但冇27號 得返28號 預定兩小時內要交貨 負責小隊正在努力寫稿
3. 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開
4. 個patron冇上限 可繼續捐 多咗嘅錢會入返去612 守護基金幫助義士
5. 依家最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

FAQ

Q&A Google form。我哋睇唔哂咁多連登comment，請各位brother喺度寫低你嘅問題：

眾籌會計表